有冇人有北歐留學(bachelor degree)既經驗？有冇人有北歐留學(bachelor degree)既經驗？

。。。